【鄔幸恩小姐離世一年】

#29Jun #大埔 #悼念盧同學鄔女士
【盧同學鄔女士逝世一周年追思會】
日期：6月29日（一）
時間：13:00
地點 : 教大大埔學園A座入口廣場
*進入學園需出示學生證，其他手足可帶同花卉於校門前收集處獻花，搞手會將花卉收集並放於活動場地，搞手亦將於該處設立實時串流以轉播活動過程。
Source :

#30Jun #中環 #悼念
【鄔幸恩小姐離世一年】
日期 : 6月30日 (二)
時間 : 18:00
地點 : IFC
*有心人可自備鮮花
Source :

up

終於有名

推

Sorry借個位

push

今日北區等呀各位

呢個係屬於黑色的月份

多謝你開po

手足

鄔幸恩小姐離世一年

我唔會忘記630，藍絲打手足既日子，亦係鄔義士逝世既日子

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

。

pushh

烈士一路好走

栽種絕處嘅花冇可能保證成功
每日要用眼淚去灌溉即使一切成空

Pish

一年了

rip

先提提大家，係有2位唔同手足的悼念，而且日子都唔同

盧曉欣小姐
盧曉欣小姐於粉嶺一屋邨跳樓自殺身亡，她在跳樓前於廿四樓梯間牆壁留下遺書控訴港共政權，牆上的遺書已遭警察擦去。

致香港人：
雖然抗爭時間久了
但絕對不能忘記
我們一直以來的理念
一定要堅持下去。
強烈要求全面撤回條例
收回暴動論，釋放學生示威者
林鄭下台，嚴懲警方
本人但願可以小命
成功換取二百萬人的心願
請你們堅持下去！

鄔幸恩小姐
鄔幸恩小姐在六月三十日於中環ifc通往香港站的天橋位置躍下自殺身亡。她在臉書留下遺言：

香港，加油。我希望可以看到你們的勝利。七一我去不了，其實真的絕望透了。所有的事情也讓我覺得沒有明天…累了，不想再為明天努力….我是會被社會淘汰的花枝，漂流在河上，而不是在樹上盛開的繁花……

Push

有冇人可以同我講教大個邊今日幾點，時間，截花

咁就一年

1300至幾點？

RIP

鄔小姐追思會會大約係ifc邊度。又要小心班狗佈防

教大 1PM

...開始即結束？

等其他人update

7.1 維園見
教大家一個極容易嘅7.1 實體文宣方法

岩呀，唔好忘記呢2個女手足。
唔好成撚日周梓樂，陳彥琳。

應該完咗喇

今晚福泰樓有活動許可批文

.

完左 for sure

繼承手足遺願，七一維園見，黃黑為記認

Never f o r g e t !

小心學校報狗

血債票償😭

有唔少人嫁，黎埋啦各位

毋忘義士

七月一

1/7 與她同行

Rip..

光復香港，時代革命

這是一個殺人的政權

Rip

Up

鄔烈士

已經太多手足犠牲

請安息

8點開始默哀呀各位

8點默哀

歷史留名！RIP

R.I.P